利用武漢事件

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

agree, 問題係點樣唔失焦, 先唔好自己設限俾自己
再退一步諗, 實有人想理有人唔想理, 理嗰啲人低調唔好嗌出口, 淨係派吓傳單順便要佢哋關注人權問題又得唔得?

鄰國人冇錯成日都有關我撚事心態, 但係都有維權既人㗎嘛, 唔會咁快唔記得掛?

最後, 尊重民意, 我哋可以喺度傾喺到拉攏, 但係鬼會take risk去搞自己人權問題? 唔好玩啦

兄弟爬山，各有各做啦
連登撑同唔撑聲緩武漢嘅人都有
依家最驚7.7內訌
好怕舉牌聲援武漢嗰啲俾覺得只應該有反送中標語出街嘅人當場鬧同嘈交
繼而俾位人入同失焦
大家7.7出嚟嗰陣，對武漢咩立場都好，所有人都係有份反送中
請大家互相尊重，勿分化，不內訌

負皮嗰D出黎講兩句啦
成日話兄弟爬山各自努力
原來對於分歧就用負評+block黎解決
點解唔用道理黎說服人哋

想問7/7後
Set幾時做deadline?
冇deadline好難凝聚人

兄弟爬山各自努力係講緊爬緊同一座山
即係有相同目的（反送中以及相關訴求）但唔會因為不因其手段（勇武/和理非）而割席

武漢已經係第二座山。唔係爬同一座山點解要支持你？

再講你點解唔叫武漢人支持返香港反送中訴求？

我自己覺得座山已經變成咗搞亂支那，因為支那內部受壓（例如其他群眾運動）先會停止搞香港
我唯一目的就係為咗香港搞亂支那，從來唔想幫支那人抗爭
就算支那人唔受我鼓動，共匪都一定睇到我 嘗試去將香港嘅局勢帶入支那，從而俾到更多壓力
你可以話我天真但係我絕對唔係鬼/大支那膠

搞掂自己先啦

你錯啦。座山從來無變過。

你咁做只係令成件事失焦。令公眾覺得你為反而反